記者今次好波

立場帶起左個頭之後後面D記者都好高汁
雖然台獨之母乜撚都無講
但記者今次堅好波

睇見記者都忍唔住笑佢同嘆氣 真係。。。唉